呢間上環既泰國野要留意番D衛生

咁岩行過見到，應該幾好食
但係望落唔係咁乾淨囉 d 錢扔落地都唔益佢

泰妃雞

網址:
地址: 上環禧利街17-19號地下
電話: 28513311

分店

泰妃雞

網址:
地址: 旺角豉油街74號地舖
電話: 23855523

另外 對面好好食好多人食個間生記粥店都聽人講唔太乾淨

利申 我就唔知d 人講得岩唔岩

請留意

睇到d 客幾唔乾淨都照食？

有過街老鼠呀!

有次食野入左去上環依間
食食下野原來全部Staff係到鬧黃絲支持popo
食完立即blacklist佢

間間餐廳都唔乾淨架啦 你睇唔到姐

嘩，旺角果間以前有食過下，不了

同同事放飯食過一次
真係好撚污糟 死都唔想再入去

各位1823師準備好未
暫時見到好似有曱甴老鼠，垃圾桶冇蓋，走火通道阻塞
歡迎大家一齊做良好市民